機場ATC Live

第一手資料得知航班情況
應該係聽VHHH Tower/VHHH Tower (South)
有錯請指正

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

自推, 一手, 唔洗等fat check